街邊見到靚女放上Lihkg既人係咩心態？

屌，好地地影人地上嚟，人地明明咩都冇做
有句說話叫到躺著也中槍就係咁解

前世未見過靚女？
你試下自己個女/條女比人放上嚟lihkg、仲要係咁比人話淫，你會有咩感覺？

痴撚線歪風

咪撚同我覺可能條女好enjoy比人放上網，大撚把人介意

有好野要分享

你點睇呢個post？

自己爽就唔洗諗人地
咁呢班人冇資格同人講道德
他朝君體也相同

咪好似中環我至靚咁囉 你唔去屌鳩毒果？

唔係因為見到呢個而開，但係同樣道理
（雖然唔少男既傾向鍾意比人放上嚟，好似係）

呢個真係要屌
肥絲大隻果個肥婆搞肥婆icon都唔夠
仲整到呢度污煙脹氣

冇睇所以冇屌
但係冇經人同意放一般人（非公眾人物）上網好唔尊重人

想像下自已比d肥婆思想強姦
之後比人指手劃腳話你邊part好睇邊part難睇，
仲要再攞你同人比較

有啲仲要影鳩人隻腳
係 我認我係睇得幾開心
但影呢啲相嘅人根本就係變撚態
嚴格嚟講係犯法 可以告遊蕩罪

有時我都覺得係幾靚
大部分呢啲post標題又唔寫明係偷拍
影腳真係好變態，有啲仲開埋樣就真係太過分

總有班自私撚
睇j圖冇問題
但係唔好周街係到影腳
成班低汁會員痴撚線

自私之餘，影衰晒我地Lihkg
仲要覺得自己係大條道理咁，係"share"出嚟

黑絲 美女 j圖

呢個post
仲要咁撚多人正評
點解要助長呢種歪風
佢地既正評就係支持緊呢啲變態係街邊偷拍

好野齊齊j

變

認真post冇人理

放靚女唔緊要
咪放靚仔呀，出街好驚俾人影